本身以為淨係汽水機先有人係入面...

估唔到濾水機咁細都有人係入面做野
有冇人有示意圖？

唉無一年經驗
有冇巴打帶我入行
好似幾好做又人工高
賜油一個月

不嬲都有架啦，每個月尾都會係水龍頭出番黎等出糧

你果邊咁慘既
我果邊泳池收左之後就可以流返出黎

你合約定perm?

呢位清做咗幾耐

要不斷吸水再吐返出嚟
個口好攰
冇$200/hr 唔好做

我有操水 年年游渡海泳
平時泳池都吐唔少

應徵之前要body check, 有牙周病唔比做

口肛潰瘍呢？

毒撚d口水

唔係公務員唔做啦

飲水機都有13K

好過教健身啦

呢排海洋公園好似請唔到人扮熊貓
搞到封埋館
巴打有興趣可以去做下

死貓都拎嚟講笑 你傻架？

睇新聞啦on9

淨係薯粉造勢好癲

你地真係覺得自己好幽默